[頂上對決] 千年一遇 橋本環奈 VS 17歲 新垣結衣

投咗新垣結衣

當然結衣

有波vs 冇波

兩個我都好愛
不過我會想變成環奈多過結衣
結衣真係大隻左d，最慘又冇波

我幫你揸大佢

環奈世界第一

到依加都唔明第一幅點解咁多人吹捧

結衣for sure

結衣邊有得輸

無討論價值，結衣for sure，反而上次隔離post長澤鬥結衣就真係唔識揀

唯

梁烈唯

橋本烈唯

如果係18歲嘅長澤同結衣就真係諗爆頭
但依家結衣勝算比較高

戴大眼仔戴到咁撚明顯
然後扮晒可愛咁其實好撚樣衰

27歲嘅結衣都爆贏佢幾條街啦

大眼仔

認真
講樣結衣無咁靚
氣質搭夠

結衣點止千年一遇

結衣已經係超晒班，女禍級

屌你老母梁烈唯黎既

結衣勝